（JJ插水求救）萬里死左，我卡關完唔到黨主席任

想問下應該點算？捐晒d錢得返50蚊渣

搵江澤民

仲係到？之前睇新聞話佢都唔係到了

搵陳雲

梗係去輔佐牦少將去火速平定天下，然後取而代之